.. Виртуальный почтовый домен
   ==========================

- Почтовый домен, отличный от DNS-домена компьютера.
- Почтовые ящики не связаны с заведенными в системе пользователями.
- Почта обрабатывается не от имени владельца почтового ящика, а от имени специально заведенного пользователя.
- Хранение почтовых сообщений возможно только в формате Maildir.
